小豪子：機場虛驚一場。解構世紀大fake news。

借個位

屌你！走得咁前既！